今集TBBT season finale好正

好耐無呢種咁既ending

對上兩季個ending好普通

下季應該最後一季啦sheldon

S08已經停咗冇睇

會去到season 12

好似話仲會出一套young sheldon電視劇

冇錯 renew多咗兩季

仲諗住今季會完 所以睇到21/22集 覺得點解仲未排伏線大結局 幾驚最尾一集趕收尾 好在竟然續多兩季

今季個ending係好經典式既 有人要離開一段時間
好似sheldon有季去搭火車咁
然後下季就返黎